到底依家係叫LIHK定LIHKG?

分唔到